同你結婚嗰個係唔係你嘅一生最愛？

係:正皮
唔係:負皮

唔一定要係最愛㗎
愛佢就得啦

唔係最愛又同佢結

咁遇到個更愛既咁點

唔一定最愛, 最適合就好

沒有最愛 只有更愛

柏拉圖式戀愛

我都諗起呢句

當下係最愛

冇錯

有聲

你們不要再打啦

最愛未必適合做人世

不會得到最愛 最多只有更愛

結左之後， 如果識到個同自己仲夾既女仔， 咁點算？

因為得唔到先係最愛
結左婚已經得到 仲點會係最愛

成日糾結最唔最愛有乜意思
識珍惜嘅自然會將當下嗰個視為最愛
唔識珍惜嘅 鍾意自我感動嘅
咪日日沈溺過去囉

最愛永遠係初戀

你地真係慘

上連登成日都覺得自己真係好幸福

這麼反覆比較繼續重複到未來

我想係，但係唔知揾唔揾得番佢番黎

"最“呢個字只可以係事件已完結後先可以下定論，否則一日你未叮蓋都仲可能會係未遇到

就正如你買電腦如果要買最新而等下一張display card, 你永遠只會停留係底板GPU...

入返正題：最清楚我，我最想過人世既唔係我會同佢結婚既人

調返轉會想問下
點樣知道個個係咪最愛？